{
    "Initializing Bedrock Protocol Library...": "正在初始化基岩协议库...",
    "Bedrock Protocol Library initialized in {0}": "基岩协议库初始化完毕，耗时 {0}",
    "Connection closed: network protocol version mismatch!": "连接已断开: 不支持的网络协议版本！",
    "Your client protocol version: {0}": "你的客户端协议版本: {0}",
    "Protocol versions Glacie supported: {0}": "Glacie支持的协议版本: {0}",
    "Client connecting, RakNet GUID: {0}, network protocol version: {1}": "客户端连接中，RakNet GUID: {0}，网络协议版本: {1}",
    "Client disconnected: network protocol version mismatch! RakNet GUID: {0}, network protocol version: {1}": "客户端已断开连接: 网络协议不匹配。RakNet GUID: {0}，网络协议版本: {1}",
    "Network protocol {0} is not supported, removing...": "不支持的网络协议: {0}, 正在删除...",
    "Invalid network protocol {0}, removing...": "无法解析的网络协议: {0}, 正在删除...",
    "Connection closed: server closed.": "连接已断开: 服务器已关闭",
    "Player Joined: {0}. Client Version: {1}(Network Protocol {2})": "玩家 {0} 已进入服务器。客户端版本: {1}(网络协议 {2})",
    "ProtocolLib {0}, supported protocols: [{1}]": "ProtocolLib {0}，支持的版本协议: [{1}]",
    "Coundn't initialize Bedrock Protocol Library! Error Code {0}": "无法初始化基岩协议库！错误码 {0}",
    "Library <{0}> is not inatlled!": "无法找到前置库 <{0}>",
    "Please manually install <{0}> to the <{1}> directory.": "请手动将 <{0}> 安装至 <{1}>",
    "You can download <{0}> from {1}": "你可以从 {1} 下载 <{0}>",
    "Coundn't load <ProtocolLib>: entry not found, check your ProtocolLib version.": "无法加载 <ProtocolLib>：找不到程序入口点，请检查 ProtocolLib 版本是否正确。",
    "Glacie loaded! Build time: {0}": "Glacie 已加载！构建时间：{0}",
    "ProtocolLib loaded! Build time: {0}": "ProtocolLib 已加载！构建时间：{0}",
    "Your ProtocolLib is outdated, please update your ProtocolLib!": "你的 ProtocolLib 版本过低，请更新你的 ProtocolLib！",
    "Authorization code is not set, you can edit config.json or use \"glacie active <code>\" to set it.": "激活码未设置，您可以编辑 config.json 或使用 \"glacie active <code>\" 进行设置。",
    "Unable to connect to the authentication server, reconnecting... ({0}/5)": "无法连接到身份验证服务器，正在重连... ({0}/5)",
    "Unable to connect to the authentication server. Please check your network settings.": "无法连接到身份验证服务器，请检查您的网络设置。",
    "Authorization verified!": "授权验证通过。",
    "Invalid authorization code!": "无效的授权码!",
    "This authorization code has already been used.": "该授权码已被使用。",
    "Authorization has expired.": "授权已过期。",
    "Authentication failed: system time mismatch": "授权验证失败：系统时间不匹配",
    "Authentication failed: Unrecognized device": "授权验证失败：无法识别的设备",
    "Authentication failed: unknown error": "授权验证失败：未知错误",
    "Glacie control command": "Glacie控制命令",
    "Operation failed: Not Authorized": "操作失败：未授权",
    "Network protocol {0} is not supported!": "网络协议 {0} 不受支持!",
    "Network protocol {0} is already allowed!": "网络协议 {0} 已被允许!",
    "Network protocol {0} is now allowed!": "网络协议 {0} 现已被允许!",
    "Network protocol {0} is not allowed!": "网络协议 {0} 不被允许!",
    "Network protocol {0} is now disallowed!": "网络协议 {0} 现已被禁止!",
    "Unloading Bedrock Protocol Library...": "正在卸载协议库...",
    "Bedrock Protocol Library unloaded!": "协议库已卸载!",
    "The authorization will expire on {0}.": "授权将在 {0} 过期。",
    "Please enter the authorization code:": "请输入授权码：",
    "Authorization verification in progress, please wait.": "正在进行授权验证，请耐心等待。"
}